【與何彪拍拖5年】翁靜晶今年內再婚 電話頭像轉粉紅晚裝照

翁靜晶於19歲時嫁給比她年長30歲、黃飛鴻第四代弟子劉家良，兩人相識到育有兩名女兒，彼此情繫差不多30年，直至劉師傅於13年病逝。
今日有報道指翁靜晶與何東爵士曾孫何彪拍拖多年，兩人甚至計劃今年內再婚，翁靜晶不僅在facebook轉發該報道及寫道：「何東夫人！！」，網民紛紛送上祝福，她亦欣然接受並留言多謝大家。《蘋果》今日恭喜翁靜晶，但對於婚訊，翁靜晶說：「現開會。」不過翁靜晶的電話個人頭像就轉了相，相中她穿上粉紅晚裝及戴頭紗與一對流浪狗合影，問到是否已影婚照？她說：「這不是啦，咁醜樣。」

好屈機

個鬼佬幾型，我又要

不嬲傳佢一直都有偷食 唔係點會有個律師為左佢而仆街死左

姣婆唔到守寡

呢單好似好離奇

實情就係由佢讀law果時就一直同個律師偷情 到個老公帶人上門捉奸果時 個奸夫就驚得濟走左露台 結果失足跌左落去（有機會係比人推左落樓）

寂寞奶奶

原來結咗婚出軌係老奉

未亡人系列